<!---
Перед созданием Issue проверьте, не создаёте ли вы дубликат
--->

### Описание проблемы

<!-- Кратко изложите суть проблемы. -->

### Окружение

1. Версия ДС 
2. Фреймворк (React/Vue) и его версия 
3. ОС и ее версия 
4. Браузер и его версия 

### Шаги для воспроизведения

<!-- Опишите, как воспроизвести баг. Пожалуйста, используйте нумерованный список. -->

### Текущее поведение

<!-- Опишите, что происходит сейчас. -->

### Ожидаемое поведение

<!-- Опишите, что должно произойти. -->

### Код использования и скриншоты

<!-- Добавьте код использования и скриншоты. Используйте ``` для форматирования кода. Вы также можете вставить ссылку на репозиторий -->

/label ~bug
